【真漢子】郭富城履行1994年承諾全民派利是找數

即時娛樂 2018-02-20 15:58:36 HKT

冇錯，城城郭富城宣佈，佢找數！

講緊嘅當然係日前See See TVB fb搵番佢1994年接受祝文君訪問，應承大家：「我希望有一日，到將來我結咗婚嘅時候我先至派利是吖！
城城：（望向鏡頭）個個都有份！我講過嘅，全港嘅市民，都會收到我嘅利是（舉起手指，語氣肯定）不過可能係好多年之後…」

由1994年等到依家，等到喇！

今日城城到海港城出席狗年新春活動，身穿藍色唐裝衫、戴住藍色太眼鏡風騷現身，笑到四萬咁口，開開心心大派做咗人夫之後嘅利是。一講到94年嘅承諾，城城話佢都有睇條片，眼神有啲唏噓咁話：「廿幾年前喇！其實嗰陣時我真係一個小朋友，咁但係到依家成家立室，係一個大人啦！我找數！」

嘩！

「但係有一個問題係，你唔可能叫我逐家逐戶咁派利是，係冇可能發生嘅事，依家我有一個方法，咁呢封利是呢，我會集埋一封，集合全港市民嘅利是捐出去，希望分享呢個福氣，代表全香港市民，去傳承落去，好唔好呀？希望呢個福氣，可以更多人去受惠。」而受惠機構，就係聯合國兒童基金會。

多謝城城！

咁我寧願郭富城走數

好大體

派(捐)幾多先?

捐錢比佢地叫雞

一人十蚊，都要七千萬喎

不如免費搭一日地鐵好過啦

都算係咁啦
起碼有做啲嘢 唔係諗住走數

逼到你唔想塔

好捐唔捐 捐呢個垃圾機構

不如估下會捐幾多

估佢求其捐返幾十萬算數

我咁撚窮都唔捐比我
把撚咩

其實就算一人一蚊, 740萬都唔樣衰, 只係1蚊唔好意頭,
最好當然一人十蚊7400萬

捐比呢間不如你走數好過啦

好大方又得 好得體都得 咩叫好大體

樂施會

但係我想落自己袋喎

叫佢捐去馬會啦

當年佢唔知二十幾年後可以通街上網，果陣似隨口up多

係我就捐俾政府, 但條件係叫劏房波今年派錢

講真你捐比政府都好過慈善機構

捐錢比人叫雞

聯合國兒童基金會，行政費用左幾多？

捐出去不如走數 捐俾人叫雞

每年中華總商會
請搭電車一日, 都唔係好多咋嘛
其實諗得過

又可以扣稅，識玩

幾驚佢話捐畀中蟈濕尻慈善基金

如果用全港市民名義 扣唔扣到？

都好呀
算有心喎

一句型啦 睇下捐幾多先可以蓋棺

1.找倒數
2.扣稅
3.做埋(至少表面上)善事

D智囊團幾勁,咁都唸倒

城城真男人 講得出做得到

捐比我好過啦

全港扣稅

小美

捐出去都比你班連登仔鬧
咁真係走數好過

咁即係逼我坐巴士啫

財政司司長

又大方又得體 咪好大體囉 on9

城城好波

香港人係咁架 係又屌唔係又屌 on99
最好全世界好似佢地咁
坐係屋企屌下人地
個世界咁就會變好架啦

係人都知d慈善團體拎d錢去叫雞，大佬重點捐得落

Wechat紅包全香港人搶
又可以乃中共鞋底

今年報稅單寫埋呢個落去

不如捐俾用係香港既機構好過捐去國際大機構啦